Fwd 轉載: 老豆教仔！你地班暴徒係外國嘅話一早死左啦

點解呀？因為外國班西洋鬼子淨係識睇呢d書仔學野，幾咁暴力呀

你地班友仔千其唔准睇，睇完都唔准學！老豆教仔㗎！

訊息轉載自Baby Kingdom Forum

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我屌你

閘住反彈

Up